男男女女既野我真係R撚爆頭

依排同女朋友嘈交多咗 而佢依家每次都會話其實已經唔係好鐘意我。
究竟做乜撚 好撚費解

逼你講分手

真係好on9 嘈親架就分手前分手後 又話點解要受我氣

佢有第2個啦
對厭左你

帽事了

係咪因為我窮

乜撚都要帽

明嘅，無事，放心

，仲要等你做醜人講分手

樓主話唔係就唔係，唔好亂講

明嘅

係難接受d

btw巴打我好鍾意你個名

屌

但佢又要搵翻我 姐係想我點

女人係咁仆街

試下男人

中出即飛啦
愛，講係冇用架，做啦

我都鍾意

其實無特別意思
你要撚下你
女人係咁